我想講就算司法機關幾公正都無用

律政永遠只起訴示威者一方，黑警嘅永遠唔擺上枱，你地連審嘅機會都無，咁仲講乜？

都未計已經唔覺得正公，禁制令放題下，中大申請唔俾狗入又唔批喎，咁明顯預咗有今日。

私人撿控

唔會對所謂三權分立有期望
改善空間［左膠道德撚 唔係和理非］政治唔係你做啱嘅野就會贏

告上國際法庭好過
雖然未必制裁到班仆街
但係起碼鬧上國際

Yes

公正就唔會唔批啦